其實你地笑鳩啲人英文差，但又鼓勵人地勇敢學英文乜玩法？

人地打字你地就笑人
人地講得唔正又笑人
平時又叫人多學英文，又話鬼佬唔理grammar
乜玩法

話中共最叻搞分裂
但自己成鳩日批鬥女人 肥婆 大隻佬 找3撚

笑鳩佢先係學英文最有效嘅方法
唔想柒 就更加要學好佢

從來唔笑人英文差
英文嘅野用多咪熟

長期留响漢字文化圈，思維會好窄

笑完佢 下次遇到果個字人地咪用返中文

知恥近乎勇

香港人大都是自相矛盾的一群

國內同胞？
乜中文嚟？？？

你試吓同鬼佬講嘢，你身份對等／有工作關係佢地唔會理
你同3唔識7啲人講佢理都唔想理你
同小朋友講佢地
同初中嗰啲準備被

又的又點

重讀幼稚園啦 快啲報名，就嚟冇位啦

咪係囉屌,
搞到我而家見到講英文既人都調頭走

中國人笑鳩中國人英文差...
係外國自己就比人笑

講英式口音：扮高貴
講美式口識：死人ABC
講港式口識：發到錯哂好難聽
唔講英文：低學歷唔識英文

平常生活用英文黎學英文：串錯字、錯文法
平常生活唔用英文：唔怪得英文年唔進步